蕭生：中國3月1號起實施史上最嚴網絡審查？？？

好恐怖 上網講咩都拉

呢排重有冇去時代冰室食野

係
各位網友

講到好似原本無咁

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

真係可禁到翻牆咩

要問思科系統

啲人微博又話要民主自由 黨應該驚到震

呢樣野 竟然咁少noise
個香港政府奶得咁勁
唔知會唔會跟

同埋係唔係應該有文宣
比外國人睇下中國既網絡法律

以後只有好消息
好事黎